黑狗今日要拉人凑夠數

昨日冇乜人拉到人唔夠數，今日亂拉人， 喇沙中學門外防暴狗搜身，亦到處查市民，拉人封艇，小心。

佢咁搜咁拉法
即係叫人唔好出街罷工罷課姐

大陸定性有1000個核心示威者
班狗拉夠數, 就將個波傳返俾大陸